[血債票償] 十八區區議會主席 所屬政黨

中西區 葉永成 香港島各界聯合會
東區 黃建彬 民建聯
南區 朱慶虹博士 香港島各界聯合會
灣仔 吳錦津 香港島各界聯合會
九龍城 潘國華 民建聯
觀塘 陳振彬博士 九龍社團聯會/創建力量
深水埗 張永森 西九新動力
黃大仙 李德康 民建聯
油尖旺 葉傲冬 民建聯
離島 周玉堂 新界社團聯會
葵青 羅競成 民建聯/公屋聯會
北區 蘇西智 民建聯
西貢 吳仕福 民建聯
沙田 何厚祥 新民黨/公民力量
大埔 黃碧嬌 民建聯/公屋聯會
荃灣 黃偉傑 新界社團聯會
屯門 梁健文 民建聯
元朗 沈豪傑

回帶：
十八區區議會主席支持盡早把《逃犯條例》草案提交大會
2019-05-20 HKT 22:21
十八區議會主席發表聯合聲明，支持盡早把《逃犯條例》草案提交立法會大會，令草案得以落實。
聲明指，市民普遍認為事態發展至今，法案委員會不能有效處理及審議草案。由於草案的內容非常重要，影響深遠，很多市民也覺得應盡快認真處理，提交立法會大會作公開和理性的討論，而不再糾纏於草案委員會的程序。

Push

推

唔好再講血債票償
屌你老母
人血饅頭

唔明點解會係人血饅頭
血債係所有12/6、9/6晚被黑警暴力對待嘅人嘅血債，當事人用選票驅逐保皇黨，係人血饅頭？

暴動政黨禍香港，直接將工聯會DQ踢走